有冇人鍾意L'Arc~en~Ciel ？

新手啱啱接觸，聽stay away 覺得佢個bassline 好正 但聽講面臨解散？係咪真架

我琴晚先夢到hyde 一見到佢我就衝上去攬住佢 佢攬返我仲響我耳邊唱歌 ..

我夢入面個hyde係講廣東話

上個月HYDE被人捕到係六本木捉急凍鳥

睇鋼煉先開始聽佢地的歌，都係鐘意首Link多d

ark 同 ray 兩隻碟啲歌

舊歌真心正 honey

honey

snow drop
dive to blue
new world

wings flap

到底個名點讀

其實我覺得隊嘢好勁但啲～搞到好女性

好似係法文

法文黎，意思係彩虹

視覺系

我個名

日本人點讀呢個發音

La Lu Ku En C Elu
睇唔睇得明

En C Elu睇唔明

浸食
I'm So Happy
Pieces /瞳之住人
Shout at the Devil

敍情詩
經典歌

La Lu Ku N 屎 L lu

敍情詩
荊棘之淚
forbidden lover

Honey
Daybreak's bell
Link
Driver's high
Flower

Ready Steady Go
Don't be afraid

我只係鐘意driver's high

聽下先

冷門d alone en LA vida

Link
Lost Heaven
Gundam 00

有幾首都好鍾意
winter fall
honey
New world
瞳之佳人

Hurry X'mas 條bassline
連tetsuya 自己都話難

ra/ru/ku-an-shi/e/ru

Fare well
Anemone
海辺
雪の足跡
A silent letter
Piece
永遠
静かに海
White feather

咁一定要聽啦 （bass佬黎 ）

好撚正

SINGIN' IN THE RAIN

淨係識DAYBREAK'S BELL

神曲 winter fall

Hyde個髮型好撚正

瞳之佳人

Honey
Link
Winter Fall
Blurry Eyes
Flower
都好正

都有聽

敘情詩

彩虹樂團講過自己唔係視覺系